尋日有人喺追思牆到俾藍絲打到仆街，但相關post今日連熱門都上唔到

係，香港係越來越荒謬
但可唔可以唔好習以為常？
如果就咁畀呢單嘢沉嘅話
啲藍絲只會越來越誇張

但如果畀多啲人知呢件事嘅話
啲狗點都要捉啲人出嚟祭旗
如果唔係
就即係佢哋支持暴力

仲可以證明畀外國睇
警察唔係反對暴力
佢哋只係反對唔合自己心水嘅暴力

爭氣啲啦香港人
我係藍絲既話
見到你哋連講都冇人講
真係忍唔住陰陰嘴笑

藍絲落地獄，

推 上twitter文宣啦

推

push

Push

我真係唔明
傷者傷到咁嚴重
藍絲可以光明正大組織十幾個人出嚟打人
犯限聚令都算
狗嗰邊完全冇聲冇氣
完全冇諗住捉人
根本就係另一個版本嘅721

點解咁嚴重嘅事
香港人會好似乜都睇唔到咁？

幫手傳開去啦
做下嘢啦
當我求下你哋好冇
唔好俾呢單嘢就咁沉咗佢

藍屍凶徒有TV4927凌志接應

肯定係對家有組織行凶

pish

推呀

Push 琴日見到有post但沉得好快

唔該晒你

因為pr狗每日2-6am洗版 而連登亦都少左人推po

大部份都係港豬嚟
出番晒嚟吃喝玩樂
一係搞移民wfc

你唔打殘班藍絲咪會咁囉，你俾人打會俾狗拉，打人又會俾狗拉，咁點解唔放手打殘班藍絲？

up

忙住鞭膳心
12個手足都冇人推
仇B告黑警俾人話on9

其實係時候反思
黃圈可能根本唔夠決心
成事不足 敗事有餘

P牌推唔郁

藍絲全家落地獄係基本

唉…

推呀
屌好想有日藍絲埋嚟打我
我實打撚爆班仆街

打人啊

佢哋就繼續無代價咁打

推推推

未瞓醒呀班人

一齊推

其實凌晨有幾個post
但係到朝早就冇左熱門

過咗咁耐都係得2個post上到熱門
推

？

推呀 唔可以習慣

Pishhh

起碼推返20版先

成盤散沙得閒屌下你唔夠黃
得閒就屌下善心小館
得閒就屌下龍門啲嘢難食
得閒就放下負話你做乜都冇用
難成大器

警黑再度合作

高尚情操免責

再推

希望大家都緊記在心中

幫推呀

A

推！

藍絲落地獄
黑警死全家

有用資訊 推！

Pin and push

死藍絲

Push push push

200萬人罷工都做唔到，仲點會打，哂氣，等天收算啦

好多五毛開post洗版

Pish

國安法好安全

多謝正苦

甚

爆樽條友有啲似大波man

人神共憤

Tui

大家一齊要做占操大隻

完全無聲無氣

操大隻唔打得都睇得

天口慶出街帶汽水

小心藍絲 提防撚屌

連登冇人講 係睇到ig先知
究竟係藍絲定請黑社會槍
不過都係不用分那麼細
橫掂廢紙同膠樽都係垃圾

香港其實得翻私了係公正

出面好多垃圾po
推

竟然冇上熱門？

Pu

係咁，有時連行動post都推唔上，好多打嘴炮post長期係熱門頭幾，知道大家有時候攰想食下花生，有諗過可唔可以將要做嘢嘅行動post同有關嘅花生post合埋，比人討論又可以推

推！ ！

車牌錯左，係TV 2947！

3萬黑警冚家產

如果還拖計唔計正當防衛

更正 TV2947

你要有思想準備去了結佢生命

唔可以容忍選擇性執法
絕不習慣

幫手推阿

唔只一次!!!

咁咪告謀殺咯ching

tui

係手快打錯

Up

港共曱甴集團

推完有用？知完又有用？on99⋯⋯

膠Po 都仲易上熱門

推撚到班藍屍冚家鏟

推畀更多人知

line平時都多手足
連line d comment都勁多對家人就知係組織性 加埋風向 1毛 洗版

Cls 推

打錯左成15分鐘都未識更正
搵鬼信你咩

推，最討厭鄉黑藍絲

cls

千祈唔好再叔一燒

屌佢老母

哩班垃圾幾撚時死

推，正經post無人理～～

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

BTW尋晚twitter班手足spread開先知，大家得閒上twitter打國際戰

黑警死全家

傳左 推上左國際了 之後？

推啊

無勇武在場唔好做呢d 啦

警黑合作，十幾件入面都幾大機會有休班狗，國安法助長藍暴令治安更差

香港人 鳩縮！

輸左

仆佢個街 啲on9 post反而上曬

pushhh

推 尋晚真係推唔起 各位關注返手足啦 唔係第一次俾人襲擊啦

推呀屌

Pushhhh

五毛都照講 唔想睇就block定我先

依家藍一定惡撚過黃 黃嘅拎紙拎喇叭 藍嘅拎刀仔拎玻璃樽 唔夠惡同共產黨打嘅入場門票都冇
就算重演多次721都唔會改變到依家個事實 和理非一定多過勇 就算日日上熱門又可以改變啲咩 下次咪又係割腸斷腳爆頭
過左成年個個都抗爭疲勞 我諗好多都係睇完知道就算 因為都做唔到啲咩

發洩完

翻版721

推 多啲人知

黑狗死全家

推撚爆佢

拉乜鳩

好嬲好嬲
今日食黃店補數

連fb 都唔多人講

D警察去晒邊？721係咁而家又係咁，真係唔好怪全香港人都憎佢地

唔好比件事沉底 推

Cls

一定要起底同backup資料
而加無用唔代表將來無

仆街垃圾一個都唔洗旨意走得乜

最好平時都記低d藍屍資料

Pushhh

推
仆街
食屎啦警黑

Push 推到搵到班仆街為止

721
811
831
101
1111

推+健身呀唔該！！！食黃店咩都光復唔到㗎除咗肥！

推 國安法唔係用黎保護撐國安既人

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推 死藍絲全家死

之後又有五毛入來話送頭
再屌連登仔冷氣軍師

PSUHHHH

其實係同你講 你只有直接報仇先有用

藍屍死賤種

P牌推唔到啊

可以點

單純藍屍唔會咁主動出擊
收到order 做嘢

係咪運輸署個網會check到名？

推啊屌

推一推

推到拉人
否則自衞還手打到殘廢

原本可以合法查冊 但之前有手足被拉

如果係國際被捕師之峰可以一戰

推
想知咩事

推啦DLLM

因為係狗隻默許

黑警冇人性

網軍你估講笑？
反加泰幾千正評，連登好多網軍依然埋伏，平時扮港豬推垃圾post，關鍵時候幫黨帶風向，好似陳彥霖單野叫人fc有證據先討論

好撚嚴重

推,上熱門

私了好正常有乜新聞可言

藍絲又話反暴力嘅

因為政權已經係咁

屌

推推推推

dklm 如果同一班人一定起到底

認人啦

推推推
不過搵到都無用
唔覺得佢地會有咩後果

要預備好隨時以武制暴

痴撚線

推 唔可以慣

推 ！！！！ 唔上連登真係唔知

認同

係咪跳樓man？

睇到好撚嬲

Twitter 要人

死藍絲 最撚暴力係你地

藍絲正仆街

推啦你老母

唉。。。。

藍絲死全家

肯推未

世上冇天堂同地獄
亦都冇報應

推啊要比更多人知
多啲關注件事啊

真心癲 麻目咗咁

On9 hk

連登仔人生只有熱門

Dklm

市民提心吊膽俾人打俾人斬 每日都係721

習武，反擊
無咩好講

唔好慣

唔好習慣

義和團

pin this

we need street justice movement

幾時整返個藍屍曱甴牆？

點解係要講到冇人講冇上熱門咁
明明沉日已經即時幾個post上左熱門
咁樣同嗰啲點解xxxx冇人講有咩分別

Fuck them all

愈黎愈荒謬

推
同埋連登唔係世界
宜家都收哂皮
熱門嚟嚟去去都係嗰啲post

Push!

眼見偷襲美領使職員都無事,開始進入新義和團和群眾斗群眾階段

推撚到個藍屍仆街

有撚用咩-0-0

屌！

唔信係藍屍
肯定黑社會黎

爆樽痴撚線

唔係連登有po 都睇唔到

唔可以麻木，祝手足早日康復

班仆街死全家

依家仲做緊文宣活動既手足 要做好遇襲反擊訓練先好去呀

班垃圾根本無性架 ... 亦唔好諗住報狗有用 ...

自己救自己 ... 自己保護自己

人善人欺

儒家維穩思想洗腦既讀書人係 無能力自己動武反抗同報仇

一日仲有人對狗有期望 一日都要推

推啦屌

痴鳩線。。。

P

大家唔好習慣好唔好

pppppp

下次排骨仔玩追思要揾d人做天文台,
仲要佈暗椿, 暗椿身份要最高機密.

五毛又深潛

捱

唉

推完再推

推x4

推x5

咁就係你被了結生命

PUSH

推！！

推到暴動罪為止

push!

721

721831101111

推呀
痴撚線

香港人 下次唔該還拖
咩年代 仲同藍絲講道理？？

唔會比佢沉!!!!

幫手推

又警黑合作啦屌

點解仲有人堅信陳彥林被殺
呢個諗法先係真正有問題

藍絲死全家啦屌

推

希望一齊推埋上Twitter

最唔明點解你仲唔明

推2

手足

童黨摑幾巴兩日唔洗就拉哂啲細路仔女

鄉黑斬人就。。

藍絲殺人放火金腰帶